[痴線]外國班戇鳩成日夜媽媽踢波

D燈打到好似日頭咁

D球迷又嘈到拆天

人地唔洗訓咩？

ok

講得多已經唔好笑

睇你就睇啦

其實係錄影帶黎

知唔知點解美國人咁成功？
因為你訓緊教既時候人地都做緊野

佢地驚曬黑